贏咗場交，輸咗場仗，一時威風又有咩用，所以我好佩服尋日藍衫手足

有啲野唔係話唔忍，但為咗大局，老虎蟹都要忍

其實還拖有乜問題

【廣傳】想還手既你入一入黎

其實樓主想曲線支持打交
可惜完全失敗

用下個腦先出post, 唔該

請大家學識法律賦予自己的權力，善用101公民拘捕令

不過！仆街啲諗，對住呢條戰鬥力只痕5既肥佬加唔還拖，對個運動有啲so，起碼靠媒體傳出去，貼連儂牆既人有高尚既人格。互抽左，成件事一定downgrade。

當然，如果對方大大隻隻或多人，建議101或者走。

*只有

有咁寶貴既文宣材料可以周圍send，連登仔竟然仲討論緊藍衫手足係唔係懦弱抵打

我唔覺還拖有問題 有cctv或者cam影住就話

又有咩大局 可唔可以停止吹奏依種行為？

打不還手
此風不可長
留名等睇下次有衝突
廢青被廢老廢中休班警打到頭破血流
警犬又再旁陰陰笑坐視不理

好似你冇用腦喎
打不還手
被強姦合作張開雙腿
白鳩痴

咁你又幾醒呀
解答下我唔該

犀利
進步到任打唔嬲

可能條友還手既話616果200萬人會轉哂做支持送中